窮人唔好生仔巴打入

睇左你d片

好似好好笑

但充滿黑色幽默

我成日撩人鬥捐錢但無人理我

想捐出既錢

不如當新年利是錢比你買鐘意既野

Ok?

希望你生活愉快

巴打回應下意下如何

傻鳩